{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041352",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 노브힐스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 基準人数の料金であり、人数を超える場合は追加料金が発生します。 追加人数が発生する場合、ペンション管理人と相談してください。 追加人数がいる場合にも追加料金が発生します。 最大人数を超える入室をリクエストする場合は、入室を拒否され、払い戻しはできません。 ペットと一緒に入室できる店舗でなければ、ペットは入室できません。 付帯施設がある場合、追加で利用料金が加算され、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理には若干の時間差による誤差が生じる場合があり、二重予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。 また、ペンション運営ポリシーにより基準人数および追加料金は変動することがあります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室施設に関する案内事項は次のとおりです。 予約の際、特典は個別に提供され、バーベキュー場は一軒家ペンションにあります。 ペンション内にはメゾネットタイプやIPTVやWiFiといった施設があります。 キッチン機能が完備された客室であり、禁煙が可能です。 車を駐車できるスペースもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数の料金ですか？",
            "answer": "はい、基準人数の料金です。追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、ペンション管理人と相談してください。追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える入室はできますか？",
            "answer": "最大人数を超える入室をリクエストする場合は、入室を拒否され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室できる店舗でなければ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は加算されますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料金は追加で加算されます。イベントや付帯施設の利用は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることがあるのですか？",
            "answer": "はい、予約管理には若干の時間差による誤差が生じることがあります。二重予約が発生した場合は、先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはメゾネットタイプやIPTVやWiFiといった施設があります。キッチン機能が完備された客室であり、禁煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 418
    }
}